{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039372",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/top-motel-busan.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "탑모텔"
    },
    "text": "釜山中央大路196番キル12-15に位置するトップモーテルは長さが少しだけ伸びました。 トップモーテルは釜山KTX駅から徒歩5分の距離にあり、客室はエアコン、PC及び無料Wi-Fiインターネットをご用意しております。 チャガルチ水産市場と寿司料理専門店で有名なところまでは2.5kmの距離です。 このモーテルには無料駐車場と24時間フロントデスクも提供されます。 客室には薄型TVと浄水器、ミニバー、冷蔵庫が備えられており、室内バスルームにはバスタブとバスローブが提供されます。 釜山港までは車で8分、広安里海水浴場までは車で30分、海雲台海水浴場と金海国際空港までは20kmの距離です。 モーテル内では洗濯、ドライクリーニング、アイロンがけサービスとともにFAXやコピー機もご利用いただけます。 また徒歩5分の距離に韓国料理店、アジア料理店、居酒屋などがあります。 トップモーテルは釜山の中心部から5km離れており、チェックインは15:00から可能でチェックアウトは11:30までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "トップモーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "トップモーテルは釜山中央大路196番キル12-15に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トップモーテルはどのくらいの距離に釜山KTX駅がありますか？",
            "answer": "トップモーテルは釜山KTX駅から徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "トップモーテルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "トップモーテルの客室にはエアコン、PC、無料Wi-Fiインターネットがあります。"
        },
        {
            "question": "トップモーテルからチャガルチ水産市場と寿司料理専門店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "トップモーテルからチャガルチ水産市場と寿司料理専門店までは2.5kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "トップモーテルにはどんな駐車場がありますか？",
            "answer": "トップモーテルには無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "トップモーテルの客室にはどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "トップモーテルの客室には薄型TV、浄水器、ミニバー、冷蔵庫が備えられています。"
        },
        {
            "question": "トップモーテルから釜山港まではどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "トップモーテルから釜山港までは車で8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "トップモーテルから広安里海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "トップモーテルから広安里海水浴場までは車で30分の距離です。"
        },
        {
            "question": "トップモーテルから海雲台海水浴場と金海国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "トップモーテルから海雲台海水浴場と金海国際空港までは20kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "トップモーテルで利用可能なサービスには何がありますか？",
            "answer": "トップモーテルでは洗濯、ドライクリーニング、アイロンがけサービスとともにFAXやコピー機も利用できます。"
        },
        {
            "question": "トップモーテルの周辺にはどんなレストランがありますか？",
            "answer": "トップモーテルの周辺には韓国料理店、アジア料理店、居酒屋などがあります。"
        },
        {
            "question": "トップモーテルは釜山の中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "トップモーテルは釜山の中心部から5km離れています。"
        },
        {
            "question": "トップモーテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "トップモーテルのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:30までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 606
    }
}